{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057039",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64649&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 스위트호텔"
    },
    "text": "当宿は客室の内部施設と外部施設についてご案内いたします。 客室の内部施設としてはコロナなど各種ウイルス定期消毒が行われ、すべての客室には高画質ネットフリックスが視聴できる65インチ大型テレビが設置されています。 客室にはPCとTVを連動できる画面が備えられており、ヘアアイロンと携帯電話の充電器も提供されます。 無線Wi-Fiが利用でき、客室には浴槽が完備されています。 宿泊施設のフロントおよびその他の施設としてはウェルカムティー(アメリカーノ)を提供し、駐車も可能です。 宿の周辺にはコンビニが徒歩3分の距離にあり、ボン焼きキャンプとヤンジ製パン所が向かい側に位置しています。 宿の周辺情報では龍仁ターミナルへは車で7.3km、移動時間は0分かかります。 龍仁エバーランドへは車で6.4km、移動時間は20分かかります。 韓国民俗村は車で8.9km、移動時間は20分かかります。 ヤンジパインリゾートへは車で5.2km、移動時間は5分かかります。 ジサンフォレストリゾートへは車で9.3km、移動時間は20分かかります。 アシアナCCは車で5.6キロ、移動時間は8分かかります。 チェックイン時間は24時以降です。 事前に連絡してお知らせください。 現地決済の際には龍仁市の地域貨幣とWi-ペイを使用することができます。 駐車場は計28台を保有しています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室内にはどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "客室には高画質ネットフリックスが視聴できる65インチ大型テレビが設置され、PCとTVを連動できる画面が備えられています。また、ヘアアイロンと携帯電話の充電器も提供されます。無線Wi-Fiが利用でき、浴槽も完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のフロントおよびその他の施設には何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設のフロントおよびその他の施設ではウェルカムティー(アメリカーノ)が提供され、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはコンビニが徒歩3分の距離にあり、ボン焼きキャンプとヤンジ製パン所が向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "龍仁ターミナルまでの距離と移動時間はどのくらいですか？",
            "answer": "龍仁ターミナルまで車で7.3kmで、移動時間は0分です。"
        },
        {
            "question": "龍仁エバーランドまでの距離と移動時間はどのくらいですか？",
            "answer": "龍仁エバーランドまで車で6.4kmで、移動時間は20分です。"
        },
        {
            "question": "韓国民俗村までの距離と移動時間はどのくらいですか？",
            "answer": "韓国民俗村まで車で8.9kmで、移動時間は20分です。"
        },
        {
            "question": "ヤンジパインリゾートまでの距離と移動時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ヤンジパインリゾートまで車で5.2kmで、移動時間は5分です。"
        },
        {
            "question": "ジサンフォレストリゾートまでの距離と移動時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ジサンフォレストリゾートまで車で9.3kmで、移動時間は20分です。"
        },
        {
            "question": "アシアナCCまでの距離と移動時間はどのくらいですか？",
            "answer": "アシアナCCまで車で5.6kmで、移動時間は8分です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は24時以降です。事前に連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "現地決済の際に使用できる決済方法はありますか？",
            "answer": "現地決済の際には龍仁市の地域貨幣とWi-ペイを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ありますか？",
            "answer": "駐車場は計28台を保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 563
    }
}